屌！用愛膚堅啦！

仲有咩廣告係睇字都有聲

啊婆飲精液

糖呢...

保氣力

呢期咪 Y U U ~

日本肝油丸

點解以前廣告可以出粗口？

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

雞蛋六隻，糖呢就

送你北極熊襟章
邊個話無經驗就唔可以開始㗎？

收到！收唔到！唔係靠彩數，行山前應準備好

好似太陽咁温暖

2300 1110

元朗自設嘅大工場

恭喜發財

允時倉迷梨窗綁愁啦
8！1！7！7！
7！7！7！8！

犯法就係犯法